180蚊「抵抗失戀沖喜套餐」

如果不幸失戀的話，你會做甚麼呢？會否去吃一人的失戀餐呢？網民Nico Wong日前在 facebook群組「將軍澳」中上載了圖片，圖中顯示一家餐廳的餐牌，列出一個「抵抗失戀沖喜套餐」。套餐有蠔、牛舌、魚、羊或牛、雞翅膀及炒麵共6款食物，標明「流口水價$180」。貼文者表示感到「搞笑」，又問將軍澳街坊有否需要去試下。

不少網民看見此圖後都大感有趣，但不明白以上菜式如何可以抗失戀，有網民亦認為這個失戀餐算昂貴。有人亦認為如果點餐的時候大聲讀出這個名會感到尷尬，屆時全店人都會知道點餐者失戀。

網民有話說

Ho Kui：嘩。180！？去餐廳食個靚扒

Valkorion Vitiate Daz：竟然唔係每6秒6毫

Mercy Ng ：介紹個朋友去食

Carson Leung：點解係抗失戀呢？？

食完變雙失 錢都無埋

180

180$？咁不如自己毒撚住去食個lunch放題唔好？痴撚線

180蚊

我感覺好似領你野喎

放棄她～

你試下再領大獲啲 夠膽你大聲跟住佢唱出黎

即刻諗起呢套

放棄她~放棄她~

FunkyTown~~~~

破壞之王

留名

擺明係炒

竟然冇乜人明係破壞之王？

一睇就知

呢條先係，上面講普通話